日本 APA Hotel 支持香港抗爭

source:

APA酒店社長，係勇於公開對支那版「南京事件死30萬平民」說法提出公開質疑的人

支那人又要嬲嬲

藍屍同支那人遊日時記得唔好入住APA
APA變黃絲專用

唔知邊間APA品質好D...
大部份都好似係普通

呢間反支APA 真係反得幾好

本身就係dormy inn, areaone, 東横 同級

上次都有住APA

其實APA同東橫INN都係, 日本國內周圍都有既連鎖式酒店
連鎖式 房既品質就無咩分別架啦
係睇楝酒店大唔大
住過單楝式 得一架LIFT 等撚到嬲

下個月去幕張住apa😁

日本最強撚狗企業一定係APA
反中反到出面班支那人都爭住book

apa 2018 住己經覺得好正服務

平靚正，去親大阪都住肥後橋間APA

大部份都好差

今晚就住apa

4-500蚊一晚仲包埋早餐浴場，我覺得認真唔貴

幕張

我住過小倉，
房嘅size 算大（APA 黎講）.

APA老闆娘同佢地產商老公係極右軍國主義者，反共係必然

有商業頭腦
黃色經濟圈伸延至國外

除左間房細之外 其實都好乾淨好好住

未住過APA
可以試下

可惜佢地得把口愛支
依然瘋狂去日本同住APA

咁岩4月 book咗國會議事堂apa

支持

我覺得APA在連鎖來說算係比較新淨
東橫有d真係好舊

無住過下次去住下 飲下老闆娘的水

你條垃圾放條Twitter link 俾人retweet 係咪好難？
不過見你用垃圾android +中共聯通都知你冇撚腦

佢係入手啲舊酒店 翻新成APA裝修
普遍都細細舊舊

個老闆不嬲反中國反到仆街，唔係淨係反共咁簡單

次次都差不多住APA, 雖然細，但ｄ野好整齊。

果然係我老婆APA 老闆娘
我好想返去飲老闆娘聖水

果然係我老婆APA 老闆娘
我好想返去飲老闆娘聖水

我仲要食社長咖哩

今晚check in

貪佢抗支那化
冇乜殘體

成日住

估唔到

曱近平

間酒店當年比人話辱華。酒店係房放左好多關於太平洋戰爭/日軍侵華ge 書，主要係否認有大屠殺。而且係大堂有得賣。

有冇勇士食過, 全線酒店可以放題

玻璃心啦要

幫下呢位手足 由6月努力到而家

跨國級黃金經濟圈

上次件事啲大陸人又係話要罷住
老闆娘霸氣話唔怕生意被影響
今次相信佢地都係得把口

唔駛講咁多
一月去廣島就住APA hôtel

之前住過

上次擺本書激到中國人杯葛，結果太陽照常升起

住過札幌間APA, 間房幾乾淨同幾大下

應該係極右派個d

好撚正
同埋支水真係幾好飲

APA同東橫inn差唔多。出去玩成日，只求有床瞓第二日再玩嘅我嚟講，絕對超值

日本黃色經濟圈

cls

我都係反中國反到仆街，唔係淨係反共咁簡單

反中國有乜問題？

你係咪中國人？APA社長係咪中國人？

已經住過無數咁多次了
又平又高雅
雖然係細,但我gip細冇所謂

你冷靜d先
佢只係指出個社長唔止反共 無帶任何立場
唔洗起哂鋼

雖然D房細到仆街，但都要誇境制裁佢

抵我每次去日本都住佢

支那不嬲抵制apa

抵我之前住APA

住幾次，本本新到爆 (無人睇

真心咩

上次無執房儲咗幾支
佢本自傳漫畫都幾正

不錯的連鎖酒店，同東橫有得比。（利申：兩間都住過）

東橫啲裝修
2揀1 只會揀APA

住過日暮里apa, 嘈到卜街

我都想懲罰APA 但係佢本身都好爆 我上次就book唔到喇

支持
但舊年住難波APA，個走廊有野
之後次次搭lift勁驚
佢個井字型有d唔舒服

以後去日本只book apa

東橫=慰安所, 24/7冇停

JAPAN

上次去東京住APA, 都唔錯既

雖然佢乾淨，之前住過心齋橋個間，冬天去焗到阿媽都唔認得

有嗰啲嘢？

APA新過東橫inn好多，裝修靚D都好正常

不枉我上次去日本住apa
不過真係細

香港人都反共反中國極端民族主義

邊間唔想招待大陸人
貼 freehongkong 搞撚掂

一樣多支那人去

你就好 有無得買？

唔清楚唔洗執房就每日送一支
會長聖水

東橫房白/淺啡色色調，有D out out地。個人比較喜歡房間白/深啡色色調

咁 Dormy 又舒服過 APA

有咩野？

佢一個城市有好多間，間間都爆？

差唔多次次住apa
冇支持錯

社長水

話時話，日本鬼同本地鬼外觀有冇分別？帶本地神保護飾物有冇效？

上次去東京都係住apa
沒有支那人就是舒適寧靜

APA係唔錯

push

APA 真係要支持啊

咁鬼樣（做型）同本地一樣？

APA社長咖喱

東京啲酒店係細 但細得嚟都整齊乾淨
仲有社長聖水每日供應

食埋老闆娘咖哩

有無twitter link？

支那人幾年前已經抵制緊apa 好彩腦細企硬唔道歉

嘻嘻嘻,自從支那話唔住APA
我次次去日本都住佢,仲有支社長聖水飲

APA特別貴

Apa已經係非青旅類最平

之前幫襯過幾次，幾好

唔算，旺地點非旺時成日有5000yen以下，好抵住。

做酒店業都咁大口氣，好彩有住過

唔錯 幾企理

岩岩住完新開果間幕張Apa 個海景正撚到 又近outlet

之前住東日本間apa都係
晚晚都訓得好差
可能床太軟同佢d枕頭好薄

APA有用SHISEIDO沐浴野，贏晒

鬼通常都一團煙咁，冇分種族下話

咁東橫或者Super平D

gogogo

APA

優先考慮酒店

以後去日本一定住APA

黃色生活圈駐日指定留宿點

聖水吊命

瞓得好好，仲裸睡左兩晚

價錢唔同點比

正
上次先住完apa

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

佢真識反

去日本既時候住下先

原來社長咖哩係免費架?

第一次去東京，book邊間apa好

佢係普通嘅商務酒店，房好細，地方企理，好多日本人出差住。比東橫Inn好好多

嬲都俾支那抵制緊 上次本書嗰單

我愛你
之前住過 一定會再瘋狂懲罰

之前好似擺咗本反共雜誌
搞到支那玻璃心碎晒

Push

嘩嘩～

apa好正喎 之前都住過
下年去日本實揀Apa

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

去襯日本都住apa

上星期名古屋訓完

日本人少遊行抗爭就係因為佢地大部份都係有良知

京成上野, skyliner站一出就係

APA!!!

上次去福岡本身想住APA, 但福岡得兩間APA而且位置麻麻

住過好幾次

D大陸狗平時講到國仇家恨之後又咪係一機機去日本，聽普通話仲多過日文

唔撚好俾支那藉同假香港人住

下次住

當時都好夜下，樓下就係donki，買完凌晨1～2點，
一出lift就聽到隔離房兩把女人聲好嘈
咁以為係lift口隔離房啦
點知經過係無房的

佢個井字型夜晚真係有d陰森

我分享完我難波東個間，你有無故仔講？

但真係好細

每一次去日本都會住APA

藍屍最憎APA

成日話APA排華
心諗好地地做乜鳩要排你

抵啦做得on9 藍屍預咗俾人排

我早兩年又係住果間 第一晚半夢半醒見到隻女鬼同我面對面 之後太攰醒咗陣就瞓翻 咁多次旅行得果次係咁 之後果幾晚都無乜事
但係臨走返香港果朝早 我日日戴既日本買
佛手珠無啦啦唔見咗
搵晒成間房都無 明明前一晚仲係度....

住過一次琦玉新都心間apa..
你老味樓下開間印度餐廳朝早7 點就成陣咖哩味攻上黎

佢講得好好...
今日係香港他日唔止日本...甚至係全世界
下次去一定幫襯

歌舞妓町廣場果間apa幾好

好恐怖
APA啲房咁細 完全無撚得走

但間房好細喎屌…🤦🏻‍♂️
御茶水apa

房型冇乜野
但屌佢老味一入冬全日開暖氣
仲要唔俾轉冷氣，訓覺勁撚辛苦

老闆娘勁過水炮車

上次去東京住咗兩間apa
淺草個間好細 劏房咁
去到輕井澤個間反而勁撚高質

住過其實幾dirty 由房至大浴場都係
下次都係會幫襯APA

之前住過廣島果間一次
果陣覺得好污糟

CLS我啱啱住完返嚟

好彩手足提一提，我黎緊1月同老細去日本未決定邊間酒店，宜家G到了

（都話黃店宣傳不能少）

我要住APA

窮人表示去過幾次日本 次次都會住幾晚APA

早知book apa apa同mystays二揀一最後揀咗mystays

但係佢否認南京大屠殺喎...

it concerns you? either it is a massacre or it is their point of view?

你個故事恐怖過我咁多

apa仲可以睇甜野
雖然要俾錢

大阪有冇邊間APA係幾好

咁都有鬼故聽可能隔音唔好je,上面或第二度傳黎都唔定

比我係小支支就日本都唔撚去
抵制日貨
當年侵華仲瀝瀝在目

FRONT DESK D 八婆聲黎

#weconnected

上次住有咖哩同啤酒送

住幾多晚就送幾多包

推

上次住幾好
一個人 間房的的色色咁 咁用就得

我住過心齋橋果間，唔難搵的

難波心斎橋定難波駅東?

係咪真呀係就撐呀

btw po左上weibo未?

早兩年已經話過要抵制啦，而家咪又係咁多支那人住

佢啲酒店近車站已經好好

APA一向都偏右翼反共...

佢係屬於連鎖中價格偏低，但間房一樣偏細
不過有浴場既分店唔少
我本身住得最多都係佢...

之前佢攞否應南京大屠殺既書喺酒店，之後支那人話係推祟軍國主義乜乜乜所以抵制(好似係

上野apa 世界第一

住開肥後橋

正 黃絲酒店

再提下佢地

好似check in時要俾埋?

難波東呀 井字型 酒店前有間nmd48鋪 記得好清楚

傳統炮房你想要求d乜

住左兩次巢鴨嗰間

APA房係細
但大部分地點就腳同埋設施都叫新，有啲相鐵嗰啲舊款好耐都唔更新，仲見到有舊時嘅電視

其實乜野叫中國人？1920年之前只有滿清， 無中國！所以1997前香港從來唔係中國一部分！

你呢間似係少有比較大啦

好似好評好多咁

去親日本都係住apa

有冇邊間推薦

其實邊間差別唔大
主要都係睇三點
1.價錢
2.地點
3.你要唔要浴場

一同二通常係相對....

住過兩次
非常新淨
要有既都有
平
地點夠方便

好

我東京大阪鹿兒島完宮崎都住過
其實一般房就真係唔大 同埋位置唔會係超級方便 但價錢就真係完全啱晒我呢返去瞓覺嘅人
推薦鹿兒島apa 個站一出就係

黎緊會去試埋名古屋同沖繩apa

咁平？二人房？

近梅田金融區

不枉次次都去住

Yes

表態只住apa 是常識吧
幾舊水一間房包埋大肉腸浸

住過日本橋 位置唔太方便 但勝在新同唔嘈

apa 好正
乾淨 又舒服
黎緊2月去日本一定會住

上次一個人去就係住APA，算乾淨

難波東我住過冇事喎

谷町四丁目APA地鐵一出就係
如果去埋京都神戶就天王寺APA

價值觀問題
如果被屠殺嘅人都唔需要公道
咁香港人算咩

國會議事堂前點睇

今年去名古屋住 APA 1 晚，社長管理的酒店最多就是書

第二日，我享受酒店啲早餐，一樣有手羽先，今次啲味仲幾濃吓

去到外國都有黃店

幕張又平又正，大間過傳統APA，浴場都嘆啲！

一定唔係，兩把女人聲係o係你前面講野咁，
好清晰，但唔知講咩話
內心有種不安（我好易sense到呢d，成個人會唔舒服）
樓下就係激安
我都好d見唔到形態，另一個巴打見到樣

APA 位置ok 但大細就有D差囉
可以幫襯本身唔會話特別走去幫襯佢

正，下次去懲罰佢

上野嗰間係有少少遠
但乾淨單人都有50吋大電視

「三十萬死難者」點可以同八千萬共產主義受難者相比？

APA大支持

住過幾次APA
雖然好撚細 同埋每間酒店設施都有分別
廢話但 落成越新越好
上次住張床對住部55寸大電視 好撚正

殺自己人唔計

難怪西方學術界長時間忽視共產主義嘅禍害同惡行

我之前都住過同一間, 12月去, 無冷氣得暖氣. 最後要開窗訓. 窗個邊面就勁凍房個邊面勁熱

[行動]真。暫時最新日程表 最新更新

留名待去

我住左一晚，個晚成晚無訓，係咁流鼻涕又鼻塞，APA我怕了

細唔緊要

但張床硬番d

咁啱遲幾個月去日本都bk咗apa

Support. 下次去住。

逢中必反

閪水

apa一向反支，去親日本都住佢

以後去日本都要懲罰佢！

APA雖然細，但性價比高

超新呢間！

位置方便嗰啲提早三個月訂都未必有房 唯有搵其他區

十月頭日本就係住APA

唔洗
出邊有部機買卡
上邊有code 好似係

西新宿果間都正

第一次去旅行就係住APA

嬲完繼續狗衝去日本
你媽逼傻的啊 去日本是生活啊

以後去日本港人指定酒店，呢種良心酒店，乜都有保證

好波

住得好唔好其實就話唔埋...都係好睇彩數

不過就保證可以聽少好多蝗語就真

出名反華

APA酒店放置右翼書籍事件源於2017年1月15日，2位遊客以影片揭發了日本APA集團株式會社旗下經營的APA酒店在客房放置的一本書籍否認南京大屠殺及慰安婦的存在，訊息在網路上病毒式傳播，引起中國大陸社會的廣泛關注及爭論，該影片在2天內播放數超過7400萬。

上禮拜住咗三晚，交通方便，附近有動物園同各種博物館，隔離有阿美橫丁食野買野，行條直街20min到秋葉原，住黎講係唔錯選擇

最近幾年12去東京都住APA多
今年12月過去又係住佢

12月Support

而且呢間APA既房係大啲

住過上野個間

下年年頭去，book呢間先

有幾間心齋橋喎 邊間？

近難波個間

下年五月垃圾場我都要睇住邊...雖然都冇咁快理架啦，而家睇機票仲緊要d...
不過上野已經去過唔少次我唔駛住個頭附近
前年係住落少少御徒町不過唔係APA
上年直情住埋係秋葉原入面
今年住新富町個位置有少少伏...不過今年只係住兩日去comic1就閃去關西所以隨便

到底去big sight住邊最好價錢又好呢...

support!

邊間心齋橋

社長聖水

見唔到支那人就係好hotel

可否講下點樣面對面法?

急不及待想懲罰了。。。

一定要住多啲

呢間

仆街藍絲人地一反共就抹黑
屌你老母落地獄啦
人地山出名平
質素對撚得住個價錢囉屌你老母臭閪

我想知東京邊間APA有大浴場？
Btw, 幾個禮拜前book左APA 仙台，二百幾蚊港紙一晚仲要包早餐

國會

池袋北口個間點？
最怕嘈
有兩個大喼一定開唔到

11月去懲罰5晚

你既情況
商務酒店基本上都唔使考慮

DAIWA ROYNET 3個都開到
住APA呀DLLM

上次獨遊住新宿御苑個間 好細
都算乾淨。員工偏年輕

我住開秋葉原果間
唔知邊間細啲啦

一支公貪平絕對係好選擇
帶女或者家庭trip就咪搞嘞

俾你揀, 打起仗
揀企日本軍定中國軍吖
挑
我就打中國既邊個都支持

咦老闆自己友嚟

APA，以後去日本都住你

已懲罰

第一次去住APA驚住到伏嘅酒店

東橫inn應該冇問題
大到不可思議

電氣街個間唔大
不過細處未算細

平靚正不過有d真係好細

諗翻起今年五月尾係水戶住APA,一枝公入住都有雙人牀訓
仲有社長聖水飲

唔飲聖水唔好話自己住過APA

笑撚死，咪盲目支持啦
你有冇住過呀
大把日本商務酒店都又平又有溫泉啦 e.g. superhotel

仲有成日話食別天神，好撚難食呀

龍門冰室係唔錯，我兩三日都去一次，但個肉燥飯好撚難食

支持同路人唔係叫你盲目消費呀, 高質咪返食lor, 醒d 啦

super hotel 平

開頭都無為意 因為第一次自己去旅行去酒店所以心理作用發惡夢咁
加上見過隔離都有情侶/一家人住所以都頂得順
但係果幾晚因為太攰既關係 瞓就瞓得著但都有扎醒過 成日覺得一望就望到浴室前面塊全身鏡好唔自在
係臨返香港果朝唔見條手珠先諗諗下其實好唔對路一直都 之後去多兩次日本都無咁既問題 瞓得好好
師兄遲下住呢間?

聽你咁講唔會了
住另一間apa

係澄清歷史真相
冇發生既嘢不存在否認

咪臭係，尤其新開嗰啲仲好

推 下次住apa

spread 去微博

APA 金澤 勁高質 又平 又浴場又大
又係正火車站隔離

一去大城市,
一係APA, 一係Dormy
冇其他

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

次次都book apa
平靚正

Bathwater